[美軍再來了] 南海美軍機再次飛近香港

4:13 PM · Mar 22, 2020
美國海軍軍機，再次飛近香港以南上空

希望飛近香港
將會成為常態
香港人多多支持

美國海軍軍機 EP-3E 159893 （ TAKO30 ）

SIR THIS WAY

Welcome❤️

美軍來了我帶路

飛近自己國家有乜問題

sir this way

WW3

Sir! This way!

this way this way

Come on baby

要諗諗幾點舉美國旗了

地圖紫色線意外係咪公海？
係就請阿sir再飛近啲

領海區

好快就B52

Sir this way

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

美軍經常喺公海行動係好正常架
Sir, this way

台灣舊式飛機

美帝應該收到風

一次就唔小心，兩次就。。。

部機飛到咁近, 逼支那開曬沿海雷達

聽講PLA東部戰區挑釁緊台灣, 但係香港有乜攪作就唔明

架殼基本上同台灣P-3C一樣，但入面d餡好唔同

希望下次係b52

依家愈玩愈大 之後第三次世界大戰可唔可以話由反送中開始

Welcome

由綠帽開始
從此小學生係火星就要讀咩叫綠帽

Push

由一頂綠帽所引發出既世界大戰

Sir~~~~~

再加武肺

westworld已經說了

好想睇到幾架F18係香港超低空飛行既畫面

歡迎

sir

Come

完全無視你個九段線 貼住海岸黎飛
仲要報埋GPS驚你搵唔到

肯亮劍未？

美軍來了，我帶路
配合埋文宣手足做野！

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

F22
不過呢個除非中國解體+廣東歸美先有可能見到
有F16V已經好好

Sir,this way

來了

中国唔係有乜柒九段線㗎咩
海南島嗰part

Welcome Sir !!! Oh say you can see 🇭🇰 🇺🇸

飛近但唔降落就係問題

驚中國即刻投降打唔成呀

屌佢得把口
聯合國無登記到喎

原子彈
核彈都唔驅

有冇FactCheck

sirsir sir this way

Sir/ Madam this way

真打就F35搭B2

想睇黑警保家衛國維護正義
速龍特警大戰美軍
諗起都扯左

泊隻艦埋嚟會唔會睇得清楚啲呀？

好似兩邊相引是但一方開槍先

B2

再近啲

#freehongkong

第一次都唔會唔小心啦

得呢個twitter會track住
上次嗰單都係佢放料出嚟

又係到FF

支國殲-20立即起飛

警犬練定打飛機啦

有乜可能唔小心

原來我哋做咗美國人

想睇好耐，老解肯升空攔截未

如果追到的話

Thank you Sir!

黑警幾時先對美國佬用偽進口音講：請勿沖擊我地驚方既防線
諗起果口偽進英文真係笑死人

好想送晒啲港女比美軍屌一定好粗大 正過香港男仔幾百倍

個條臭西人人得以諸之

駐港解放軍唔知香港境內有冇秘密部署咗地對空而香港政府都唔知？

起得飛黎人地都返左沖繩

口交部無出聲

口交部完全冇出過聲

welcome

幾時可以提頭影相集郵

比佢登記到仲得了，條線去到人地國家門口喎

好安全啊

飛咁密係咪搵緊轟炸目標啊, 駛撚咩!! 美軍出句聲全港市民帶定LASER筆幫你定位啦

Welcome USA 🇺🇸
Sir way sir ~~~~

B-2

未來構建美台港共同體 冇得輸

其實係人都知美國而家係想引起沖突或緊張氣氛,從而提高返油價!
但相信大陸都唔係on9,只要唔比反應你,孤掌難鳴下,美國都只係兜黎兜去,唔通真係敢攻擊中國咩....

支國飛唔飛到出公海都成問題

呢啲FF算鳩數啦

平時共匪唔係好鐘意飛去台灣保衛主權咩？
今次仲唔即刻飛上去趕走佢

共軍亮劍未

This way SIR~~~

堂堂美軍你話佢地唔小心

是但一邊唔小心走火一次就

今次終於輪到我帶路

光復之後你要多謝佢引發蝴蝶效應

係呀係呀 忍啦中国人 日日口交都唔出手淨係同咖哩玩石仔, 真係霸氣盡露

警曱做野啦
美鬼子打到黎啦
出動你地最精銳嘅水炮車打死班鬼子

架機飛過嗰陣一嘢拋啲起角被上去吉死佢哋

Sir

American liberty Hong Kong.

而家支那撚有上兩代既氣魄咩 話截你就截你
好聽就叫克制 難聽叫懦弱

美軍再來了 我再帶路

this way! Sir!

係喎，提高返油價

次次睇都好好笑

擦槍走火吧打起來

呢個型號2001年撞過殲八喎

2001年4月1日，一架從沖繩基地出發的EP-3型偵察機，在距中國海南島110公里對開海面，與中國人民解放軍一架殲八戰機相撞，中方機師王偉失蹤，而美軍偵察機則急降海南島陵水機場。

美軍軍機的11名機員隨即被中方扣留，並於同月11日獲得釋放，而該軍機也於同年7月3日，以一架An-124型運輸機拆件運走。

美軍來了

利物浦對般尼會唔會叫英超大戰?

可唔可以整巨型banner等佢哋喺上空睇到？

美帝如期引中共打你再開拖, 點解唔學打伊拉克咁, 屈完佢再打佢!! 我想信好多國家都讚成屈佢再打佢!!

上次睇呢張圖個時邊個會諗到依家全世界食緊屎……

Top Gun

唔同形勢用唔同策略,而家擺明美國石油產業準備崩潰,只要唔比反應佢佢就會自爆,有冇咁蠢仲配合你整造區域緊張氣氛呀.... 不過一理性分析,連登仔就實唔0岩聽,同大陸盲毛無分別,自係一個奶中一個奶美~

Sir, this way.

改得劣小小

希望下次停機塲，太遠了

得中國比轟炸，唔撚叫World War 囉！

睇返ISIS同中共做緊既野都係差唔多
日日都警告美國 跟蹤偷聽任何係中國既美藉人仕
差在未有ISIS咁公開處刑但都暗中殺死晒d人

總有人會話唔會打既 trump 子一直都反戰

Love USA

This way, Sir!

應該係南海台灣戰線
香港依家係美國眼中，真係冇咩價值
連最自由經濟體都被左新加坡

咁撚遠

解放香港

要整成個香港咁大先有機會睇到？

用氫氣球呢

用伊拉克同核武大國比...屌,你幾多歲呀...?

同埋而家好多國際專家都一致認為個病毒唔係人造,所以大陸都係受害者之一,只係佢先行一步,你用乜藉口打人...

方丈好小氣

仲要震曬口咁講

Sir this way！
Makes America great again

到時俄仔金仔日本一齊炸支國

Welcome sir

其實會唔會有機會突然炸咗香港

帶路條隊排到入大西北

你都幾勤力ga wor

其實小隊可唔可以同美國嗰邊直接軍事交流接觸？

挑釁支那

國民歡呼鼓掌歡迎

美軍來了我帶路

禮賓府 ? this way this way
dont shoot that bitch i want to beat her ass first

Sir this way please

請你記住犯姦淫亦都可以引發世界大戰

五毛狗

幾時去維港接美軍登陸香港
一足一齊去撐美軍
usa usausa

睇下可唔可以有美國手足安排我哋去嗰邊嘅非軍事武裝訓練營接受武裝訓練？

近啲近啲

打黑警用AC130咁誇張
黑警用水炮車還擊

氫氣球射鳩你落嚟

就算唔係人造都係因為食野味

中國：wfc

Sir, this way

快啲開戰真攬炒

我帶路

Sir,help

Sir ! This way

P

This way sir~可唔可以載埋我返美國

Sir
Please destroy China and asshole xi jinping

Oh can you see

🇺🇸🇭🇰Welcome to Hong Kong 🇺🇸🇭🇰

係咪通常會唔報GPS?

有無啲無線電撚? 聽下美軍有無message俾我地

香港是美國不可缺少的一部分

Sd 去Twitter 仲易睇到

GO NAVY 巴打呢

我係美國人啊hi

圍住警總咁樣射諗起都覺得正

近到呢 香港人比錢美帝射狗屋 多多都俾

成班一齊美國旗唔好話唔爽

Hello

Sir this way! 請送香港民主omakase

班支那豬夠膽誣衊美軍，真係唔知死

支那口交部出動

戰爭既味道

老解會不會突然cs 打飛機

醒下啦. 冇人同你同國藉下。留少少底線啦做人

支旗唔應該落洋紫荊。以前港英旗都冇洋紫荊。

Sir, This way

push

但應該有防空識別區。防空識別區一定唔會咁短。

推

口交部見唔到

口交部上次有無講啲咩

全港laser指住狗總幫手定位

恆常啦

飛機✈️⋯⋯打支那

如果貼住條邊界飛仲正

即係同美國宣戰

屌 我係美國人啊！

This way!

歡迎美國消滅中國

快派速龍捉美軍！

JUST GIVE ME GUNS!!!!

快轟炸北京

樓主有以下推測

因為中共趕美國記者走，仲要搞尻埋香港
美國可能籍此派軍機做個下馬威

香港人，我地要做嘅唔係sir this way
而係逼林鄭明確交代驅趕美藉記者一事

美軍要做既野係係空中丟d紙落黎話要幾日後轟炸某個地點等人早d避開

係度推完大家要再去Twitter 呀

太遠，過門都係客，香港唔係好客之都咩？
有朋自遠方來，要盡地主之儀
Sir this way

唔好飛近啦，投d導彈落狗竇啦

Welcome to Hong Kong!!!!

日日都打架啦

真係打就唔報 報就通常係挑釁或者引誘

天 滅 中 共

佢jam 緊佢d雷達信號
反而應該熄都熄唔切就真

係喎
好撚醒喎
人地飛到埋嚟jam晒你d隱形雷達都忍

情報網同其他滲透經營咗咁多點會咁易放棄
N咁多間美國公司喺到

有本事打佢落黎

Oh say can you see

over there!
yes! very sure sir

Sir this way.

oh say can you see 好撚堅嘅戰機

關你撚事

你死開啦

隻柴犬支那插畫黎 咪撚再用

企滿維港兩旁，唱星條旗仲正

最後兩張圖好撚正，好治癒

快點問中國點保衛香港啦，好驚啊

快啲

你太睇小香港咁多年嘅歷史地位

welcom sir!

入咗嚟先算啦
飛近啲就J唔切咁

訓左冇睇 亮左劍未

請炸Q個深圳先

咪撚打飛機啦，好肉酸

牆內連提都唔敢提驚引爆小粉紅民粹主義唔知做D咩又激嬲美帝呀

依家好似美帝想開戰咁喎

美國可唔可以幫手射導彈
直接炮轟恐怖份子總部

林鄭明確交代驅趕美藉記者一事

Sir this wayyyyy

霸撚曬成個海個條傻閪線？

sir !

炸!

我地係香港國 唔屬於任何其他國家之下 包括美帝ok?

Hi

Sir we are waiting your coming
Sir！this way pls

傻撚左呀屌你老母？

Hi US

屌你老母係咪搞事呀支那賤種人

瞄準哂啲狗屋射個飛彈落去

認真 飛嚟做咩？

威囉
疊馬囉

sir this way.

你問美軍

來吧

由777引起

美軍來了 我帶路

Come please

我家可招待一位美國軍人
殺完支那鬼子後請到寒舍作客

林奠肯回FCC封信未？？

繼續黎密啲~ 😍

其實同香港冇咩關係
雖然大家都好開心 sir this way

有睇近期新聞同評論
大家記唔記得武肺爆煲後
中共就同時派機不斷挑釁台海中線/防空識別區

美國回應返中共
不斷派機繞台
路線變更 過埋香港
一方面想反壓中共南海 測試中共
二方面近香港 可以情報搜集 (香港對試既湛江有路尋常軍事動作)
當然 都可能咁岩會有少少香港因素(但主要係台海問題)

其實好似一二月果期
日本同澳洲都好似有派野睇東海

AIT莫健岩岩再到台灣訪問
都交流左近期美軍共軍狀況
提醒台灣隨時準備配合

香港又真係咁岩係條「變更路線」上既其中一點～

見到樓主個pin

推 美記者

站喺香港嘅角度去睇，一個小環境
站喺國際嘅角度去睇，一個大環境